下年立會投票年，係時候儲定錢請自己個藍絲爸媽去旅行

正所謂孝義永在心， 投票咁辛苦，不如去下旅行好過。

自己唔去旅行留係香港 ,將自己嗰份去旅行嘅錢比埋佢地用泵大啲， 等佢哋住好啲食好啲。

今年check定佢地護照到期日， 儲定錢就差唔多時間㗎啦。

點解自己唔去？公司有緊要野做，冇計啦

藍絲眼中，有得去玩>投票

有英烈死左一定要血債票償

求鳩其報個大陸兩日購物團都好

下屆選舉，真正主戰場

推

都係好辦法

幾百蚊 買走2票